民主黨成員被兩蝗漢毆打禁錮 何俊仁：看來跟北京無關

民主黨成員林子健聲稱，昨日在油麻地被兩名操普通話的男子強行帶走禁錮和毆打，到今日凌晨獲釋。西九龍重案組在他報案後，接手調查。

民主黨前主席何俊仁對事件表示驚訝，但認為對方警告林子健的內容，與林子健被帶走毆打不成正比，以他的經驗來說，看來跟北京無關，事件的原因令人摸不著頭腦。

林子健在記者會之後，由民主黨議員林卓廷和支聯會秘書李卓人陪同，到瑪麗醫院急症室驗傷，要留醫治理。他向駐醫院警崗報案，並提供了資料。他解釋沒有在凌晨獲釋後即時報警，是因為太累和太緊張，先回家通知李卓人和民主黨前主席李柱銘。

何俊仁擺明俾人打夠唔想再俾人打

大中華膠一向
反共反689
不反中央

「經驗來說」

連登仔一鳩樣諗法

又係「奸臣論」

真係食屎狗嚟

明明就係白鴿黨佢哋打人

我真係服撚左佢地
心服口服果隻

民主黨真係爛泥扶唔上柄
已經暫時放低私怨
唔好再咁垃圾啦

同北京有關你就死左喇

有好多次

白鴿黨係咪江派？

link?

證明條友真係抵打
跟班咁既人智力有問題既人搵食

民主黨關鍵時刻總係

就算係又點
你民主黨搞得出咩花樣

依家被人打都要講有經驗

點解仲有人會幻想呢班30年黎一事無成既人
會幫你爭取到d乜

唔係話咩
快b都好信

中共全部都係仆街
p.s. 早已經放低對民主黨同公民黨既恩怨

呢三十年只要買佢對家就基本上無死
雖不中亦不遠矣
燈過連登

無睇直播
可唔可以講下係咩事

長毛：喂！阿哥，你畀人打過未？

維尼正在下一盤很大的棋

屌

咁即係南京la

[俾人打得少]

愛斯德戈爾基摩症候群
當年比人打到痴q左

民豬黨邊可能威脅大到比中共打。

泛民大中華膠：
支持民主回歸祖國
一國兩制 維持香港穩定
建設民主中國

佢係咪又癌上腦

我屌你老母何俊仁，你係咪衰左十一

睇完AV仁呢句話
覺得抵打

agger

但關精神病咩事？
Btw 諗起十幾年前AV仁當街比人打

都係唔跟太貼好啲

一定又係肛派

原來佢都係五毛

林子健定郭子健??

今次唔會有跟車太貼
因為唔會捉到人，除非係自導自演

又一個癌上腦